請問有冇人用緊或用過月光寶盒or潘朵拉's盒? 有野想問

我想問邊度有得賣果隻 " DC12V "既火牛? 我上網睇過有人話要12v 60w先推到 ( 好似係 )
對呢類野完全一竅不通, 所以想問邊度有得賣, 大約幾錢同埋去到鋪頭應該點樣問?
另外HDMI同VGA中間白色果個係要黎插乜?
除左要插電,駁電視,連喇叭之外重有冇其他線材要插/準備? 唔該哂

咩黎 電視盒？
買隻12v 2A 咩撚都夠推

打機嫁?
HDMI 直入電視。電視有喇嘛
USB插頭 未插手制
呢d咁細既電器 12v 2A火牛咩都夠推

喇叭打錯字
呢d 野
睇你用咩mon 電腦mon未vga
用vga 你個mon無喇叭。要外插 喇叭
電視未hdmi 一條hdmi 搞惦

你用電視黎打未。未一條hdmi加火牛未搞惦